用皮革銀包既入一入黎

事關係咁既

早排買左個皮革銀包
呢幾日發現好似D皮甩色？
然後整到相格塊膠片染左色

想問點清潔？
同埋你地個銀包平時係點保養？